Bất động sản Thiên Phước 
0704499995
159 Yên Khê 2, Thanh Khê, Đà Nẵng, Việt Nam
https://hothienphuoc.com
https://facebook.com/hothienphuocbds
https://g.page/r/CTJ1IuYYrV8fEAE
Chuyên bất động sản Đà Nẵng Quảng Nam


thienphuoc.gl@gmail.com
Hồ Thiên Phước là người tỉ mỉ, biết sắp xếp và tổ chức công việc, chăm chỉ, không ngại khó. Chuyên gia tư vấn đầu tư bất động sản. Am hiểu về thị trường bất động sản Đà Nẵng – Quảng Nam. Thông thạo tiếng Anh. Có 2 năm kinh nghiệm làm hướng dẫn viên du lịch tại Đà Nẵng. Luôn có trách nhiệm và đam mê trong công việc. Thích du lịch, viết lách. Có kiến thức về Marketing Facebook và SEO.
Chuyên gia tư vấn đầu tư bất động sản. Am hiểu về thị trường bất động sản Đà Nẵng – Quảng Nam. Luôn có trách nhiệm và đam mê trong công việc. 
Chuyên gia tư vấn đầu tư bất động sản. Am hiểu về thị trường bất động sản Đà Nẵng – Quảng Nam. 
https://facebook.com/hothienphuocbds
https://hothienphuoc.wordpress.com/
https://twitter.com/Phuoc_Danang
https://www.linkedin.com/in/phuocdanang/
https://hothienphuoc.tumblr.com/
https://hothienphuoc.blogspot.com/
www.pinterest.com/hothienphuoc
